今日發夢見到上前線既女仔 都只係帶個黃色安全帽

安全帽好似都無乜用
睇到Youtube條片
MIC一打就爆 MIJ打極都唔爛
有無可能眾籌買個好d既頭盔俾佢地？

見到香城online入面
呢d頭盔大概2800一個 當買100個
大概需要280 000，但防禦能力加10倍
有無得諗？

冇，呢款戴唔到豬咀同防煙眼罩

2800 已經好貴

普通安全帽30-50蚊

[721] 彩彈戰術，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

全力推裝備POST，講咁多不如做更多，打online game冇裝備乜柒都唔洗講

727 278 警狗打人合集

唔洗買到咁勁咁貴 電單車頭盔都夠

得罪講句，28萬拿黎買武器對整件事重有效果...

轉個頭又掉咗㗎喇

成班咁驚帶GEAR走就掉

驚閪咩

台灣捐個批二手電單車頭盔有無消息？

好多連比人查都唔想嫁

自己裝備自己帶黎自己帶走啦

Yohe開面電單車頭盔
200蚊有隻

覺得最少要單車頭盔

黑色單車頭盔 低調小小

戴2個 防升100%

普通電單載頭盔 2-300
Decathlron 頭盔 百零到幾百
平好多